認唔認同文翠珊冇料到

處理脫歐問題唔夠硬正
又冇好o既方案提出
最終國會議員同國民都頂佢唔順
最後喊住走

你諗吓有咩deal同時滿足dup Brexiter EU

佢除咗大波其他都一無是處

唔存在的野點諗到

你覺得第二個坐上去會諗到？

依家依個位邊個上都死，卡梅倫就識玩，攞晒光環就唔做，留低舊屎比保守黨

三煞位 邊個做都死啦

佢叫Theresa May
唔係Double May

我諗戴卓爾夫人或者邱吉爾返生都諗到R爆頭

你真識食

其實may姐唔多唔少係被人推上去做，英國首相唔同總統，呢個情況好有可能發生

自己個黨都冇共識，可以點搞

佢本身係留歐派
你叫個支持留歐嘅人去搞脫歐本身就戇鳩

呢單野真係証明民主對公民素養要求好高，成班貪得意玩膠玩出火玩到冇人識搞

懷疑脫個班根本9up完都唔敢坐上去

其實佢當時搞大選 就係諗住儲夠力同支持度 同歐盟打仗
點知未打 場大選已經輸到on9
果時如果肯退落黎 會冇咁肉酸
不過brexit殘局一樣難收科

呵……女人

脫歐依個問題根本就係矛盾大對決
行邊個解決方案都會有一大堆人不滿
已經唔係有冇料到既問題
調翻轉問
如果樓主係文翠珊
你又會點做？

留歐冇問題呀
問題係佢比唔到一個好o既政策吸引到人地支持
結果佢兩面不是人

Boris johnson果陣最高呼聲 但佢話唔做 最後先去左May

所以話個世界唔係咁簡單
脫歐後北愛爾蘭問題係一件事
個問題注定冇可能完美解決又係另一件事
如果留歐,本身有一堆問題又係一件事
咁你話點算好?根本點做都係死
就算俾你坐時光機都解決唔到北愛爾蘭問題
因為果個時代變成咁已經係最完滿既結局
點唸到一個最完美既方案會變成一個冇辦法解決既問題

其實根本要強硬到trump果隻完全唔理反對先做到
如果唔係 邊個做都一樣

咁大個獲係度，緊係唔做啦。係台下食花生扔雞蛋仲過引啦